Be water, be humble

TIME 單嘢上唔到封面唔緊要
支線任務嚟

請大家要保持 be humble
要多謝人地支持

上唔到封面反而會更多nosie
以退為進, be water！

推！